件丙朗冇左我地球王賓拉空唔識入波

Who need Ronaldo!?